想買銀包送俾男朋友 求推介

今個星期五就係佢生日
佢唔要名牌，反而文青啲嘅款啱佢
有係咩牌子可以介紹
救命

執個二手 文青復古味

今個星期五就係姖生日
佢唔要名牌，反而文青啲嘅款啱佢
有係咩牌子可以介紹
救命

我個舊銀包

handmade

淘寶牌

送撚夠未呀 晚晚開PO問送乜
聖誕前分撚硬架喇 慳返唔洗送呀屌你老母臭西

影個樣睇下先

未

送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西

送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西送你老母臭西

白卡佬發現
係咪單身毒撚臨近聖誕特別癲
我送埋俾你啦冷靜d

係
慳啲

多謝你
今日已開心咗

Lam

婚手哥晚安

佢好正

其實唔少男仔好似我都係唔鐘意帶銀包出街

其實想講你聽男仔無論銀包袋都無乜選擇，岩價錢就買

可摸耳送多個比我🥺